梁凌杰先生公眾告別禮

由 梁凌杰先生治喪委員會 發出：

【梁凌杰先生公眾告別禮】安排及注意事項

「黃衣人」梁凌杰先生的追思儀式，定於七月十一日傍晚在香港殯儀館舉行。

靈堂不設公眾弔唁。團體代表可於設靈當日下午三時至下午四時三十分到靈堂弔唁並向家屬致意，如有代表出席，請先電郵 711committee@gmail.com 與治喪委員會聯絡。為尊重家屬及親友私隱，喪禮將不設採訪。

治喪委員會將設公眾告別禮 ，詳情：
日期：2019年7月11日 (周四)
地點：渣華道遊樂場
前往：請由鰂魚涌地鐵站 B 出口，沿芬尼街、海澤街，前往渣華道遊樂場。如人數較多，請先往鰂魚涌公園藍球場排隊。現場會有路牌及義工指示。

時間：下午二時至晚上十時正
內容：鞠躬禮、獻花儀式

另設兩節基督宗教悼念儀式
時間：(第一場) 1600-1630 、 (第二場) 2030-2100
內容：哀思與慰勉
** 儀式舉行期間， 鞠躬禮暫停，獻花儀式則會繼續進行

其他安排及注意事項：

1. 活動消息，將於 Telegram 頻道 @leung711 公佈。

2. 優先通道：
為照顧扶老攜幼、行動不便者，現場設優先通道，供上述朋友減少輪候時間。有需要者，請直接前往渣華道遊樂場「 公眾悼念區」入口，或向義工查詢。

3. 情緒支援站：
現場設有情緒支援站，良心理政、社工復興運動、社總、紅十字會等義工，提供專業輔導服務。
位置：渣華道遊樂場「 公眾悼念區 」出口旁小公園。

4. 天雨安排：
如天文台發出紅色或黑色暴雨警告，公眾告別禮將會取消。
屆時請留意 Telegram 頻道 @leung711 宣佈。

5. 洗手間位置：
最近的洗手間，位於鰂魚涌公園球場內。

6. 其他注意事項：
- 請自備足夠食水，飲水機位於鰂魚涌公園內
- 帶備毛巾，減用紙巾
- 陰晴不定，可能有雨，請自備雨傘
- 現場不設垃圾桶，如有垃圾，請帶走處理
- 出口處設減廢回收站，請在義工指示下參與分類回收
- 現場不需要任何物資

梁凌杰先生治喪委員會
袁天佑牧師
周保松教授
葉劍青先生

二零一九年七月十日

暫時人手都夠

推

我冇嘢講
推

不如香港人列隊恭送靈車啦
場面要夠浩大先對得住烈士

家人想低調處理

七月十一

一路好走

聽日

rip

去要準備d咩？花？

尊重烈士家人

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

可以準備花

噢sor

真烈士

聽日有時間可以出席

哀

聽日有時可以出席

RIP

冇去過公眾告別禮 想問下詳細程序係點

有時間會出席

可以睇下幅圖同段文字
唔明可以再問

唔好意思

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

烈士唔係得一個
我希望其餘幾位都應該同樣受到一樣尊重

每位都應該受尊重

聽晚放左工黎

推下依啲post啦

pish

push

幫推

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

大家要醒

受小弟三個嚮頭

都係果句：提提大家，睇google map隔離應該就係北角警署同埋政府合署，我地去憑弔唔代表佢地咩都唔做，都要小心留意下

手足們，聽日見

有冇巴打知道嗰程序係點
有啲咩嘢要注意吓

睇下段文字同幅圖，唔明再問

永存心中

講起隔離有乜呢樣野呢...
據聞遊樂場隔離既煤氣公司會落閘
啲高層話驚人衝喎 痴撚線
大肚婆同disabled仲可以12點放工
3點開始冇車可以出入, 同事要行後門走

真係人唔笑狗都吠
唔講以為有恐怖襲擊

up

呢個POST好緊要幫手推一推

衝都識分場合架
唔通好似d廢老藍絲祭壇都搞咩

因為啲高層exact7ly就係藍絲廢老

我返遊樂場旁邊嘉里中心，仲近過媒氣公司，只係管理處出左通告話有公眾活動，人流多d, 㑹睇住情況咁。

冇話落閘

據聞煤氣出埋email俾同事
所以堅係會落閘
完全反映到班高層既立場

煤氣冇人用

烈士RIP
感謝牧師 教授 葉生打點

Pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

😢

推啊

如果同記得梁烈士既遺書，請火速集中番原本既主線，其他支線可以慢慢進行

推！！呢個好重要！！
我地抗爭成功先對得住烈士同義士們！
重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

Pish

係驚都應該係嘉里中心驚d, 係正門口。
排隊又一定會係門口，都未驚

一定要打落去 佢地既犧牲唔會白費

願安息，香港人是不會忘記你和你的心願

RIP 一定到

煤氣驚到個雕塑都拆撚埋
本來圍欄個位有個叫母與子既雕塑
高層話驚俾人拆嚟衝
你話笑死唔笑死

C出口會唔會近D?

會，但如果多人的話都需要喺公園度排隊

本身烈士就係想高調，如果低調處理對得住佢屋企人，但係對唔住佢。

發夢同治喪委員會安排好晒(暫時), 有需要會同大家講

狗就應該唔會，廢老就麻煩。屌柒佢

用C 出口，行入模範村，一出返來過馬路就係

五大訴求，一個都不能少

求推爆！
香港英雄

我去散link

香港英雄

Thanks

rip
push

應該葬浩園啦

推推推

收到。

緊記抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

今天？

係呀 14:00-22:00 北角渣華道公園
推呀

安息

Up

其餘幾位呢

其餘幾位未知住，其實我只係其中一位義工

無知一問，公眾告別禮接唔接受帛金？

應該接受
帶定過嚟冇壞

問咗治喪委員會嗰邊嘅手足，到時會有家人代表收

一陣食完飯過黎

今日呀各位

PUSH

推 今晚放工會去

今日會嚟

有冇人一齊去

東區落大雨 如果下晝去既記得帶遮

人走茶不涼

食完飯返來見到個場差不多ok, 辛苦晒各義工

現場唔係好多人

嘉里手足
btw 嘉里2樓有大家樂 仲可以去廁所 但要借卡

原來2點開始入門口要登記

人走茶不涼！

政府合署 腦細已驚定被圍

想問而家現場情況如何？

岩岩立法會議員 + gphone到左場獻花

多人嗎？

乜9都驚
做野又唔見反應咁快

好彩議員仲有良心

行過細雨紛飛倍添傷感

[/quote]

點解又關葉寶琳事架

暫時見到咖喱飯，基佬全，區諾軒
前議員就長毛同吳靄儀

浩氣長存

我係兩點入去嗰批，但無人叫我登記wor

平日唔洗借卡去toilet

請問要買花嗎？

唔會低調 因為佢存在係200萬人心入面

今日出門口時買咗扎花打算拎去梁生個告別禮。
搭地鐵嗰陣有個白色衫巴打問我可唔可以幫佢買扎花俾梁生，佢今日行唔開，跟住就俾咗$50我。

我想喺度話俾白色衫巴打知我有幫你買花拎去告別禮，你嘅心意梁生同佢家人會收到。

希望巴打睇到呢個post

請問係咪就咁鞠躬都ok？附近有花買嗎？

有人自掏腰包買左二千支太陽花畀人致意，唔知派晒未

x2，其實流程做啲咩

日頭有時間既同路人就早少少去，唔係匯合埋夜晚既放工人流就有排等

梁烈士 精神長存!!

得一個人附近又多狗，點入?

梁烈士千古

身既死兮神以靈
魂魄毅兮爲鬼雄

治喪委員會將設公眾告別禮 ，詳情：
日期：2019年7月11日 (周四)
地點：渣華道遊樂場
前往：請由鰂魚涌地鐵站 B 出口，沿芬尼街、海澤街，前往渣華道遊樂場。如人數較多，請先往鰂魚涌公園藍球場排隊。現場會有路牌及義工指示。

鞠躬同埋獻花，好似仲有個上香區

代你走下去。

花係邊度買？

超多狗喺公園行出尼

出地鐵站後/遊樂場附近都有花店
有白花賣
在場有好心人姨姨買左二千枝太陽花黎比大家獻上

今晚會過黎
永遠懷念烈士

大家港島收工去鞠個躬

唔洗理d狗 今日冇主動咬人

再見烈士

我們代你走下去

啱啱獻花個時即刻落大雨，好傷感

有狗係天橋

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

附近有冇狗？

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

開始多人

天都哭了

今日下午去表示好多狗
但佢地唔會理你既
不過我心諗咁既場合都咁多狗守住做乜

係鰂魚涌C出口成架旅遊巴
我心諗洗唔撚洗

現場冇狗

PISH

附近有花店買花 岩岩買左 可以google symphony florist

避雨？
我4點幾果陣有好多

唔見，入口冇，出口冇，場入面都唔見

有冇巴絲喺現場 想請問仲有冇花呀？

岩岩走 有大量

好大雨

唔該你巴打

請安息

沿途有白花
$20 一支大

裏面有免費太陽花

頭先超大雨，多謝後面既小姐肯遮我
感激了

可以做帛金比佢屋企人嗎？

push 1 push

希望香港人爭氣，完佢心願！
梁烈士，我永遠記得你背影

hsbc 442-173837-292 烈士家人户口

上圖

R.I.P

好怕無人，去到見到打曬蛇餅，總算我哋都無善忘
由今日開始我哋一個都唔可以少，一齊行落去

因為佢哋4個都同我哋一齊行緊

留低那種意義 就看世間怎記載

活咗三十幾年，第一次因為一個唔識嘅人喊
亦係第一次喊到停唔到
怕影響到其他人，盡量忍住，原來好難

我都係喊到豬西咁
完全忍唔到 好心痛

行返出嚟有啲義工見到派卡片叫我去樹窿
怕醜

現場多唔多人， 放工趕去中！

Keep住有人嚟 排到對面球場

剛走 推

喊到豬頭

我想問係咪聽晚冇啦？